珍惜最後一口自由嘅空氣，盡快討論下一步點做好

唔該 快 就快傾都無得傾
集中討論未來點做好 唔好推埋啲垃圾post
登報？成立臨時政府？
唔好等七一 要自救 保命

push

［移民要快］一國一制已到，搵定自由空氣後路

連登根本冇人認真討論

臨時政府，臨時議會(多數都要流亡)
主權基金 收購西方戰略資源

......

大把人移唔到 都要保佢地

係嘅話 開post 講實質安排

政治性企業聯盟

其實冇得保架啦 一係贏一係輸 但點都會攬炒 最壞打算既話 只要未來唔鎖港 將來都仲有機會走到既...

推

想睇下樓價升到幾高

諗定點表忠

即使惡法限制自由，都唔會直接殺死自由。真正殺死自由嘅，永遠都係人自己。
好似緊急法禁蒙面，有冇真係令人少左蒙面？

沖最前果班細佬仔係晒香港，我地玩移民？

邏輯何在？
立蒙面法本意就係拘禁所有反對派你繼續蒙，總有日你會被咬，你唔蒙就無自由，即係你蒙唔蒙都無自由
醒下啦

自己諗下啦

目測反而多左喎